{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063931",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "놀부만두"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区忘憂で16通り15チュヤンド訪れた店ノルブ餃子は饅頭とネンメミルが有名な店です。この食堂はTV番組の生放送トゥデー(伝統そば/手作り餃子)に出演したところで、回基駅2番出口に出て、(カンウォンド・トンヘシ)サミュクソウル病院にいらっしゃれば、オリーブヤングの方に50mほど歩いてきたら左側に位置しています。運営時間は毎日11:00~20:00であり、毎週土曜日はお休みです。メニューには肉トンマンドゥ10個、キムチぎょうざ8個、ネンモミル、五目そば、オンソバ、きつねうどん、ツォル麺、ビビンバなど様々な種類があります。価格は10個の肉トンマンドゥは6,000ウォン、8つのキムチぎょうざは6,000ウォン、ネンモミルとビビンソバは8,000ウォン、オンソバは8,000ウォン、きつねうどんは7,000ウォン、ツォル麺とビビンバは8,000ウォンです。また、オンライン上で偽の会社詐称に注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノルブ餃子はどこにありますか？",
            "answer": "ノルブ餃子はソウル特別市東大門区忘憂にあります。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の有名なメニューは饅頭とネンメミルです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の運営時間は毎日11:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子はいつ休業日ですか？",
            "answer": "ノルブ餃子は毎週土曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の肉トンマンドゥの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の肉トンマンドゥの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のキムチぎょうざの個数と価格はいくつですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のキムチぎょうざは8個で、価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のネンモミルとビビンソバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のネンモミルとビビンソバの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のオンソバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のオンソバの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のきつねうどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のきつねうどんの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のツォル麺とビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のツォル麺とビビンバの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の場所を詳しく教えてください。",
            "answer": "ノルブ餃子は回基駅2番出口に出て、サミュクソウル病院の方に50mほど歩いてきたら左側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 410
    }
}